其實油塘巴絲可以做咁多野⋯⋯

話就話18區最藍 成個平行時空咁

油塘嘅巴絲其實真係可以keep住支持啲黃店

每人都做少少野
查實對成個社區有好大幫助㗎！！！

好似我今日咁幾肚餓都死去摩芽雞蛋仔度幫襯下

見到佢地咁得閑霸住間舖位拍烏蠅真係好嬲

快啲食到佢地執笠啦！！

推

1. 幫襯黃店 罷食垃圾吉野家 銀龍
2.寫紙仔支持老闆
3.貼正面memo落鋪頭枱面

點解呢啲野無人肯做

幫推 P牌仔推唔郁

油塘撚輕輕一推

和你推！

摩芽雞蛋仔幾好食

最慘係黃店都冇乜
狗多過人

星期六12點幾見到元氣出面勁多人
狗同廢老係呢個社區既比例太高
除左摩芽仲有冇其他黃店可以去?

其實有好多鋪頭都黃
只係係油塘真係太多狗同廢老
好難表明立場

真心想知有幾「多」
一個大本型已經9成係必定藍
油塘中心同街市果d就多藍/狗家屬開
你口中唔表明立埸嘅有冇20%？

大本型應該有15%係 以我所知

原來摩芽雞蛋仔係黃
葵廣果間好多人食